你班撚樣為咗選舉 割夠席未？！

打爛賣港鋪頭冇問題囉

美心，黑社會嗰啲， 唔係言論自由嘅問題，係佢哋實質做咗好多嘢去害我哋呀嘛！

以眼還眼，well-deserved，最多貼poster解釋點解要爆！其他藍店，我同意忍手嘅

就快到11月選舉，連登吹風吹到痴曬線，不斷想人收手

啱啱蘋果日報仲出咗篇文，話示威者唔應該打爛舖頭

蘋果日報係泛民喉舌係人都知，你唔好話畀我聽過幾日泛民出嚟割席

話你知，你一割，我寧願攬炒都唔投畀你！！！！！！

勇武做野唔使需要班懦夫幫手
懦夫出街就害埋勇武手足
咪撚再叫和理非佢地係懦夫陀衰家
成事不足 敗事有餘

唔好咁講，好多和理非做好多文宣

自推

選舉近了 左膠又出哂黎

屌！！！私了個撞人的士佬都一班人衝出嚟擋住！！

一到十一月選舉，啲人就發曬癲！！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

咪講得禁難聽 唔好完全否定

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

打

你好似d和理非個個禮拜出街先講啦 你傻架

裝修唔係問題但一定要噴原因，
同埋真係要阻止人襯火打劫...
好撚多大媽之後去偷野......

蘋果篇文一岀，實風向大轉
"唔好裝修 唔好私了 最好血債票償"
連登風向玩唔掂，就叫蘋果岀文
我真係DKLM

冷處理，擺明分化撚

哦 泛民支持者話
咁你咪唔好投
當自己邊位呀？

鬼唔望林鄭玩取消區選

我知 辦法可以討論 但唔係叫人全stop囉
有啲人叫人全stop十日 其實係想玩10點轉9點嗰條橋咋嘛

就算選到咪一樣DQ
人哋法國大革命嗰時 啲議員拉隊去組織民間議會
點解我哋嘅議員要繼續到一個共產黨嘅區議會？！

區選時反暴力已經ok
現在是否警方做都未知

你話入黑社會做卧底唔埋堆係人都知係無可能...
佢地去開片你企埋一邊？卧底無犯法我打死唔信

都唔期望你班撚樣帶頭搞革命，唔好破壞就得啦！

咁多年嚟你班友做過啲咩啫，自己心照啦！

每一條惡法都不斷咁樣過，立法會阻止過啲咩？你有幫過市民咩？ 問心啦問！自己良心啦！

其實佢哋係驚 再升級落去會係真革命

真革命仲使撚選舉咩！

又扮激進
拉

咁都叫扮激進
你自己去睇下蘋果日報啦 頂級分化撚出現咗喇

咁你又割乜野

你自己睇飽佢

樓主屌蘋果話同裝修嘅前線割咋喎...
割乜鬼

事實上就係好多人口就講核彈都唔割，
而家裝修完就即刻叫人唔好再裝修，
玩咩

而家仲有人理個戇鳩選舉

蘋果話要停止激烈對抗，道德高地先會贏
你自己思考下

大把！！！

選舉非常重要, 抖陣得唔得?

泛民聽住你地試下割呀
我叫哂全家射落海都唔投比你

重要個位喺邊？不如你答我啦
點解選舉唔可以同抗爭一齊進行？
根本冇衝突囉！
係唔係怕呢個抗爭最後變咗革命呀？

民意啲票晌邊，泛民自會取捨

你望下上面嗰兩張cap圖，篇文係黎智英今日寫㗎！
睇到爆曬血管

上一屆的激進撚畀人DQ曬
選得到，又畀你做 一定又係和平理性非暴力，攞道德高地
what's for

所以佢夠膽咪試下

真係要幾個梁天琦，界撚死曬班仆街含家產！ 成日喺度搞破壞！

全世界去睇
"何謂資訊戰？"
(暫時)有5集
EP1:
嗱嗱聲1.5速 睇撚哂佢

越對立 越亂 越唔團結
抗唔到敵

冇割呀！係檢討！唔好再閙來閙去閙走哂d人啦。
總之跟黑紅藍分類做啦。
提一提注意畫面，我們是正義之師。

等間睇
我都唔想對立 係黎智英話要停止激烈抗爭先
你去問佢仲好

如果無撚左班和理非
你有幾勇無都唔撚夠打啦
要佢地多人，班狗先唔敢輕而做嘢啊，你明唔撚明啊？

我都唔想屌人 係黎智英話要停止激烈抗爭先
你去問佢仲好

冷處理，分化撚嚟

唔使理黎智英啦。睇連登睇共識。

其實連登除左五毛 仲有好多泛民同熱狗打手
試下割蓆 一國一制都唔投畀你泛民

Blocked

泛民/蘋果 (唔係分化 真問)
其實係咪資訊戰一部分？
因為睇返過往 做啲行為好撚奇怪:
2014大家一條心
佢剎停叫人唱歌 和理非
2016同魚革義士割蓆
雷動計劃 又含淚投票

已沒有香港人記得，何君堯這隻妖孽，就是「雷動計劃」送給大家的最大禮物

而家又話要血債票償

成日話唔好同泛民分化
聯合抗共(喎...)
但前題係咪真.隊友嚟㗎？
香港人無人覺得有問題？
成班高層可以入到中聯辦"傾偈"
咩底細㗎究竟

放火既後果係無人預測得到
火勢失控就會有人命傷亡

其實好多人好憎佢哋，共諜共到岀哂面，好多人含淚咋 ( 屌 )

法國大革命啲議員係自組另一個議會，佢哋呢？叫你唔好搞新議會，叫你投共黨嗰個呀！

屌！！！！！